我空虛我寂寞我凍

圈子極細，朋友又全部難夾時間出唔到黎 好羨慕啲人悶/唔開心出句聲就出到黎，或者好似拍戲咁有個fd 長期係你屋企hea

自己一個更開心

冬天啦 大家著多件衫